屌那星兩場大戰 大家今晚係咪預左唔訓

頭場就可以skip
但巴西呢場分分鐘精彩過決賽

小組都冇點訓

聽日放假

聽朝有野做 又想睇live